是日早餐 on9 請入

番完工 食個靚早餐先

咁少，做完唔係應該肚到半死咩？

劣食 奧巴住邊區

咁少 樓比人呃錢

你隔離區